說話要說清楚，港獨是由港共炮製的一場戲碼

說話要說清楚，港獨是由港共炮製的一場戲碼
由始至終港獨都不曾存在
直至梁振英高舉民族論開始
目的就是令政府定性香港分裂勢力攪局
來阻礙香港原本基本法所付予的高度自治進程
從而令香港民主發展原地踏步
遲遲都未有雙普選的最主要原因

香港人不要再被政府帶風向！
雙普選民主進程不是中國施捨的
而是基本法，一國兩制所付予的權利

香港人祇是取回應得的權利！不要再被騙了！

推!!

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

唔知你真心定假膠
係到反港獨會被人咬死
雖然我真係反對香港獨立 只係支持一國兩制下雙普選
但唔敢講

我知會比人屌, 但再係咁, 香港人實會攬住一齊死架啦, 到時再互屌都無地方啦

基本法係0708 雙普選

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

但此建議最終並無被北京接納，而民建聯亦於2007年改為支持2017年行政長官普選及2020年立法會普選。

根本同垃圾中東國家一樣，拎以色列黎分散人民注意。係傻尻先會失焦。港獨只係偽命題。

戲碼又點?弄假成真咪得

其實只要係爭取普選就已經係港獨。
無論你認唔認自己係爭取緊港獨，只要你唔聽共匪話，共匪就會話你係港獨
到今時今日都重未有獨立覺悟嘅人，永遠都冇可能擺脫到共匪嘅魔掌

咁姐係day 1 開始就冇心俾lor

有689先有港獨
689 幾時上場玩
早過0708 定遲過0708 答我

Copy wiki 當答左？

照你咁講梁天琦都係共諜

問題係, 國際唔會支持分裂主義, 香港人會被孤立, 最終會變新彊, 我唔想變成咁

就是689推左出黎, 你地成班人跟機出晒事, 你睇下港共之前邊有咁多藉口打壓

雙普選, 係基本法白紙黑字寫到明, 港共唔跟就係違憲, 同港獨分裂主義係兩回事, 前者政府違憲國際可以介入, 干預, 後者會被國際孤立
我唔覺得單憑香港人可以鬥我嬴共產黨, 憑乜野先?
無國際支持既香港, 乜野都唔係
香港同國際之間有特殊地位, 就應該好好把握

正因為香港地位特殊, 坦克先無出現你屋企樓下咋

咁姐係0708雙普選之前就推出黎定點姐
答到我未呀

我唔同你玩泥漿摔角, 你係要玩, 唔該你自己單機
雨革後梁振英政府提出黎既港獨, 你有興趣你自己去FACEBOOK問佢
宜家我淨係講, 每個人應該要專注雙普選議程
更要停止嗌時代革命等等的口號

首先係可行性問題，可行性唔係指以後社會維持日常運作，係講緊獨立既過程。

另一個問題係香港現今既發展需要依賴中國市場。當然市場識自己轉型啦，但你點轉都好，冇左大陸咁大個市場，好難發圍。

冇可能七百萬人變晒聖人，唔睇經濟。但人當然唔可以冇自由，任何有損本身既有自由既政策都應該反對，於是我認為主流民意都係主張係唔抵觸一國兩制下，爭取一個向人民負責，怕選民既行政長官，此為之取捨，港獨係唔值得討論架。